敵人的戰術 — 幫你打埋飛機

經過昨日2百萬零1人嘅遊行, 相信大家都好振奮同感動, 之後更係不同社交平台出現洗版式「分紅海讓救護車」, 「2百萬人都好和平」, 「自發執垃圾派花」等等令香港人值得自豪嘅嘢。無錯, 香港人係世界級的確值得我地自豪

「我係香港人啊屌」呢種現象係昨晚達到最高潮, 就好似打完飛機射精嗰一下。但今次打嘅飛機好唔同, 平時各位連登巴打都係一套AV一隻手chok慢慢打起碼成個鐘先出, 但而家忽然多咗幾隻開恆turbo嘅摩打手chok你條巨龍, 再笠埋飛機杯俾你, 務求令你3分鐘之內射曬出來, 霎時間咁大刺激射得咁急, 後遺症就係個人脫力空虛, 無曬方向, 就好似而且討論緊616過後要點做嘅情況。

既然阻唔到你, 不如索性幫你拿拿臨射出來, 等你沉醉射精一刻嘅高潮, 呢下煽風點火做得好成功。但係無可否認昨日出來嘅大部分人已經滿足係高潮後嘅餘韻。各位連登巴打同3毛作戰開當然唔會中計, 見到好多post已經諗緊好多有用嘅建議下一步計劃。

而家係分化撚同鬼出沒嘅最佳時機, 各位緊守聖人mode巴打要醒水, 小弟能力不足, 只可以講出自己睇到嘅野而提唔到實際建議

推呀

推

多謝2位巴打幫推

gay
pish